Mila Evo, děkuju moc za pozvání. Ale nemůzu přijít k narozeninám, protože jsem špatně napsala matematícký test a v nedeli budu studovat matematiky. V Pondeli budu psát nový test. Ještě děkuju za pozvání. Blahopřiju zdravy a štěstí. Ještě chtěla bych pozavolat tě k sobě na navštěvy, nebo můžeme jít do kína. Čekám na tvuj dopis. Tvá Eva
